SPIDER-MAN: FAR FROM HOME 支那上映趕尾班車

據消息貿易戰關係支那6月後7月已停審批美國電影支那上映
因此SPIDER-MAN: FAR FROM HOME在支那比美國提前一週6月28日上映，
避開被支那禁上映命運
睇來打後香港戲院播美國大片可能會大旺場發大財喇

屌 蝗就留返係支那睇飛機片戰狼啦 咪撚落嚟搶戲飛 又冇公德心

咪撚落黎....捉盜錄都捉撚到煩
特別要用普通話同D死蝗蟲講

有冇可能香港日後都禁播美國電影

老人k

成班炒狗去食屎啦

唔係囉 係每年逢7月到8月都係唔知咩國產電影保護週 歐美電影會延遲上映